會然bruno_mars你都死左佢算啦

咩呀？唔屌得呀？
我屌鳩人洗撚你批准？

笠王

世ching

出來同佢打場架先啦

我全力支持世清

學人抽我水 夠資格咩
字都未撚識
擺明開post屌撚柒你架啦
睇撚死你咪又係講咩粒水
仲要屌人老母 好撚驚

唔好講咁多，世清好波

今次情色王隻揪唔笠水嘅話 我請波台手足食譚仔

笠囝又挑人機

唔捨得請咪算囉

咁你想食乜

自從痴得你多之後成日挑人機

死返出去喇

呢度係迷笠區

佢係我幕後老闆

入黎睇你笠多次

打過先知

Funson

你老闆都幾撚25

請食咩唔係問題，你既offer根本冇可能做到

想搞店笠清好易
貼張場紙就ok

咁我請住你先

睇唔撚到我叫你死返出去？

寫明我個名唔比入黎嗎

樓豬牛逼！！！😂😂👍🏻

我代打 世清放心屌鳩佢 呢排操到好fit

相呢

唔洗啦 講左你又係選擇性失明
入返個post同你啲戰友駁下點證明人地係皇迷啦

笠清要唔要場 可以代book

liy清

影下拳套？😎

最起碼都整個手瓜黎睇下先

無咩手瓜 但練到有力 練到太大隻出拳會慢

抽水都唔抽得我皇 痴撚線
熱迷打人又出黎抽熱狗

總之 皇迷就是賤

G持世清

Ok deal 影拳套

岩唔岩睇

抽得 無講唔抽得
但證明到人地全部係皇迷咪比你抽囉

支持！打得成既話我出囡

咩質素

Liy清

又嘴炮

15妹咁既級數

希望有波有羅 練武之人最中意大波

蓋清代打 打7佢 教訓下d 00後

新會然？15妹大波唔洗多講啦

Ok 今個星期日照出

想15妹煮埋夜晚個餐

去我屋企煮比我

點解成日出黎柒牙

冇柒呀
想睇人公開自己朋友ig 證明人地係皇迷
有興趣一齊睇啦

歷史好似係度重演咁
上次又係開post屌人
然後...

我唔敢睇落去

Brunomars唔撚係比人踩到咁都唔出現要我單獨面對呀

佢都靜左收口了 你仲on99
做咩呀?講唔捂呀？
另一邊柒到叫連子del post？

一支穿雲箭

你咁真心膠我真幫你唔到

瑞和街變左波台聖地

柒左就話人真心

十卜樓主

屌你理解能力真係0

係波台手足夢未以求既舞台

又兜 無限擋箭牌

但係從未踏足

我成日炒呢個場

剛剛去左打機 笠水狗又吠過
我冇抽皇迷水呀 我抽你條笠水狗咋 又約時間地點出黎抽過囉

係就快啦屌
book左場未呀

老地方

又打交
證明下你朋友係皇迷先啦 證明同埋其他人
唔好兜啦

洗能book咩 book完條笠水狗又縮番入老母個閪度 無謂阻住人地喇

真男人唔洗作口舌之爭

咁即係你都水淆
講經咩屌

講返正題啦 唔證明啦？

證你老母咩信則有不信則無
由頭到尾都係睇唔順你條笠水狗周圍吠

G持笠清洗脫臭朵

即係9up啦 仲學人出黎抽水

求期搵個地方解決都得喇
洗撚book場咩
最多地點任佢選擇

矮仔勇武

做乜能野而家咁興約出黎打 仲要比錢book場咁過癮

幫你托市

人地講唔掂又柒左 咁咪靠拳頭解決
香港地咁多生番

活動室咁易卜邊有人炒 晒左我身份證quota
下次約籃球場打啦

上面成堆熱狗

一路抽緊你笠水狗
係你細路仔唔肯面對事實

屌你兩條傻鳩出黎打啦
兩個係到拗有咩意思

打得成既我做裁判

lm食花生

我又唔認粒水咩？
係你話其中一個 又唔證明
宜家講唔掂又轉移視線叫我打交 又話粒水又話點

有笠水狗邊會打得成呀
打得成我提供無限花生

有啲咁嘅球迷真係影撚衰我皇馬
笠水狗就縮番入你老母閪度咪撚周圍辣火頭搞撚到皇迷低質曬俾人追擊屌你條傻鳩

你就算啦
柒左就敗走啦 仲要扮假膠叫del post

轉移視線
證明呀 唔證明喇？

死撚開la

你要自我感覺良好真係幫你唔到

唔會阻礙我狙擊賤種皇

哇哇哇 扮唔知呀？

你話要證明我就要po fd？

出黎喇 又唔出黎喇

一係你出黎咪當面俾你睇囉柒頭

扮咩唔知 成件事根本就係你真心膠
做乜撚野 成個小學生咁
唔怪得笠水笠到入番你媽個閪入面

你咪繼續轉移視線囉
不如同你個戰友一齊report叫連子del post

屌左咁耐就話人真心

我一直講緊皇迷係賤種 果個post有冇證明 都係沒完沒了
我派下膠叫連狗del post你又真心到咁 死狙佢算啦垃圾

你要求我證明 我都係要求出黎當面證明你睇姐 轉移咩視線

哦

講咁耐肯book場未

Yes 你係第二個垃圾

你繼續兜啦

問粟米拎星期日個場黎隻揪啦，唔洗哂左個場

當面開自己ig俾你睇夠實際未呀柒頭
廢事俾機會你話我上網偷圖

又要有圖 又要伸手
叫你出黎睇都唔撚肯 洗唔洗笠撚到咁呀？ 縮番入你老母個閪度撐喇柒頭

支持笠清

Sorry
我隻不男不女既狗走左入黎
我e加帶番佢走

除左隻抽你仲識咩
柒左返去你老母閪度喇

@笠水世界情色王

冇話隻揪wo
話出黎開ig你睇咋wo笠水狗
我邊句説話係叫你出黎隻揪咁得閒

你又岩
不過佢閱讀理解0分

不如你改名叫世界笠水王好撚過喇

原來出黎睇ig圖都講左去隻揪
都唔知條傻仔小學畢業未

你有佢地ig咪影個ac黎睇下囉
有就有 冇就冇喇
又要約出黎 搞咁多野把撚咩？

上網po fd我做唔出wo
你求真既心態咁強烈咪出黎俾你睇囉
我又冇嫌麻煩

驚咩啫 你去舊登pm我喇
記住係證明所有人呀 唔係得你個fd

打鳩佢gap清 星期日雞煲團 完左打佢老母

唔好咁多廢話啦

你唔係代打咩

又扮睇唔到

我會到場做你軍師 幫你抹汗

我遞毛巾

其實你係咪傻撚左
話所有都係皇迷果個唔係我黎
我剩係話識其中一位 你做乜撚野

我由頭到尾講緊所有人呀 你證明呀

小學雞到

選擇性失明
我冇話過所有都係皇迷wo柒頭
一路都係bin緊你笠水狗
你係咪錯撚左方向

頭兩句我都護緊主
但見到你條柒頭真係認唔住bin你老母c

喂喂屌你老母 笠水狗死左去邊呀出黎比你睇呀

你以為成個post講緊你個fd?
樓主標題都暗示緊留言嘅都係皇迷
你話識其中一個 其中一個係=全部係?

洗撚你護咩 懶醒

岩啦keep住兜啦 叫證明 人地話一個係fd
你又叫人證明埋其他人 兜啦

戇鳩仔 樓主暗示啲乜關我鳩事
但見到你就忍唔住bin你條笠水狗
我係笑鳩你笠水咋 乜鐘意同一個球會就要鐘意埋你條柒頭笠水狗

護唔護要你批准咩笠水狗
做小啲柒野就唔洗下下俾人屌老母喇柒頭

你見唔撚到"人地留言就係皇迷"?
人地靜係指佢個fd咩
你本身柒就摺埋喇